英撚入到四強，全靠走條靚線

難得本身戇鳩咗的比利時都喺上線入到四強

贊奴沙

如果調轉既就得返比利時

咁就梗係啦

呢隊撚屌

後面walker隨時自爆，前面sterling 無限失機

莫講巴西，日本都未必過到

勁多比利時球迷去佢tweeter屌鳩佢

比利時怕咩 點都入

睇吓普京今晚做咗嘢未先啦

當我克羅地亞流架？